投射器邊度搵？

想入手50寸左右投射上天花板嘅投射器，大家會去邊區 window shopping?

灘落床可以望住天花板打機真係一流 諗都正

幾錢budget?打咩機? 平projector 質素好差

4000內！射落天花板度，55-60寸都ok，而且夜晚用多，呢個budget 應該好充足喇

投射器？射logo嗰啲？

依啲的話你去高登都已經搵到

$4000 內投到1080p 得大陸機， projector input lag 高過mon 好多

小型projector 好多都係支那嘢，就算係非支那牌子嘅產品，佢哋喺設計上好多都會流露出支那貼牌味

diy就得

投射器自己整啦

係咪投影機呀？